1121 YOHO 懵撚現場

成千人聽一個散水憤世撚就走哂，5個月喇，個腦仲未發育？